 
# Unknown...

>   Denkend aan Holland
>   zie ik breede rivieren
>   traag door oneindig
>   laagland gaan,
>   rijen ondenkbaar
>   ijle populieren
>   als hooge pluimen
>   aan den einder staan;
>   en in de geweldige
>   ruimte verzonken
>   de boerderijen
>   verspreid door het land,
>   boomgroepen, dorpen,
>   geknotte torens,
>   kerken en olmen
>   in een grootsch verband.
>   de lucht hangt er laag
>   en de zon wordt er langzaam
>   in grijze veelkleurige
>   dampen gesmoord,
>   en in alle gewesten
>   wordt de stem van het water
>   met zijn eeuwige rampen
>   gevreesd en gehoord.

Submitted by Mike and Julian
